(連登有愛)執到張Poly 信用卡

啱啱喺圖入面地方執到張poly premium 信用卡，交咗比隔離樓保安。請去保安位攞返。

啫係你唔係 target audience 囉

上面成個白痴芝娃娃咁亂吠 , blocked